HK Top Essay

早排搵左呢間論文代寫公司
又話有商業登記又註冊公司
就搵佢地幫手做功課啦
問個陣又話冇問題可以準時交

到deadline個日追極都冇人應，隔左幾粒鐘就話好快有，到最後當然人間消失咩都冇交啦，最撚仆間你做唔切出聲丫嘛，又話好快有，完全冇諗過你冇貨交囉

各位巴打絲打認住呢間野，咪貼錢買難受

要認埋你啦
讀到要請槍

係咩題目?

抵撚死啦仲要貼上嚟俾人恥笑
一嚟個人戇鳩
二嚟廢到要請槍
三嚟廢到請槍仲要被撚

的確我地當日發生左突發事 最後遲左50分鐘先比到你
我地一定TAKE 呢個責任
我地絕對願意配合和補償 whatsapps 都有同你講左
希望你可以覆我地WHATSAPPS

想問下樓主佢最後點？
有冇比到功課你

當然交左 有突發事遲左40分鐘
我地願意配合樓主去出補償退錢
只要係我地問題都會做足